星期日叻哥同晶哥與龍共舞，仲有福建幫大佬佳龍駒

2串3 win~